Рассмотрев всевозможные гипотезы об активных ограничениях мы получили 5 точек в которых выполняется необходимое условие локального минимума, вычислим значения функции $f(x,y)$ в этих точках:
	 	\begin{table}
	 		\centering
			\caption{}  \label{tab:values}
			
		 	\begin{tabular}{|c|c|} 
	 			\hline
	 			$(x,y)$& $f(x,y)$ \\
	 			\hline
	 			$(-1.16337,-0.894074)$& $1.02401$ \\
	 			\hline
	 			$(0.699602,-1.53596)$&  $3.97619$\\
	 			\hline
	 			$(1.01869,-1.52862)$&  $3.46306$\\
	 			\hline
	 			$(-1,0)$& $0.0$ \\
	 			\hline
	 			$(-1.70038,-1.08033)$& $-10.8572$ \\
	 			\hline
	 		\end{tabular}
	 	\end{table}
		
		Мы не будем проверять выполнение достаточного условия локального минимума для каждой из найденных точек. Поскольку минимальное значение функции достигается в точке $z^* = (-1.70038,-1.08033)$, то доказав для неё выполнение достаточных условий локального минимума, мы тем самым докажем, что эта точка есть глобальный минимум функции $f(x,y)$ на области $D$. 
		
		Для точки $z^*$ справедливо следующие утверждение:
		
		\begin{theorem}\label{th:Cconditionforz}
		Для любого $\forall d \ne 0$ такого, что
			\[
			\begin{aligned}
			(d, \nabla{g}_1(z^*)) = 0
			\end{aligned}
			\]
			выполняется неравенство:
			\[
			d^T \nabla^2_{xx}L(x^*,\lambda^*_0, \lambda^*_1, 0, 0)d > 0
			\]
			\begin{proof}
				\[
				\begin{aligned}
				\nabla{g}_1(z^*) = 
					\begin{bmatrix}
					-6.80152 \\ 10.504
					\end{bmatrix} ,&&
				d = \begin{bmatrix}
				d_1 \\ d_2
				\end{bmatrix}
				\end{aligned}
				\]
				Т.к $(d, \nabla{g}_1(z^*)) = 0$, то
				\[
				\begin{aligned}
					-6.80152d_1 + 10.504d_2 = 0; \\
					d_2 = -6.80152d_1/10.504
				\end{aligned}
				\]
				
				\[
				 \nabla^2_{xx}L(z^*,\lambda^*_0, \lambda^*_1, 0, 0) = 
				 \begin{bmatrix}
				 318.258 & 236.871 \\
				 236.871 & 149.209
				 \end{bmatrix},
				\]
							здесь $\lambda^*_0 = 1$, $\lambda^*_1 = 1.82917$ (см. раздел \ref{sec:necessary}).	
				\begin{multline}
					d^T\nabla^2_{xx}L(x^*,\lambda^*_0, \lambda^*_1, 0, 0)d = 318.258d^2_1 + 473.742 d_1 d_2 +  149.209 d^2_2 = \\ = 318.258d^2_1 + 473.742 \frac{-6.80152}{10.504}d^2_1 + 149.209 \left(\frac{-6.80152}{10.504}\right)^2 d_1^2 = 687.615 d^2_1 > 0 
				\end{multline}
			
			\end{proof}
		\end{theorem}

		Итак, мы имеем, что:
		
		1. В точке $z^*$ выполнены необходимые условия оптимальности первого порядка \eqref{eq:kkt-necessary} (см. раздел \ref{sec:necessary}).
		
		2. В точке $z^*$ выполнено достаточное условие регулярности (см. раздел \ref{sec:regular}).
		
		3. Для точки $z^*$ справедливо утверждение \ref{th:Cconditionforz}.
		
		4. Целевая функция и функции-ограничения являются дважды непрерывно-дифференцируемы в $\mathbb{R}^2$.
		
		Известно, что выполнение перечисленных выше условий достаточно, для того, чтобы точка $z^*$ была строгим локальным минимумом функции $f(x,y)$ на области $D$ $\Rightarrow$ $z^*$ - строгий локальный минимум функции $f(x,y)$ на области $D$.
		
		Локальным минимумом могут также оказаться и другие точки, в которых выполняется необходимое условие минимума, но согласно таблице \ref{tab:values}, среди них, наименьшее значение $f(x,y)$ достигается в $z^*$ $\Rightarrow$ точка $z^*$ --- глобальный минимум функции $f(x,y)$ на области $D$.
	
